陳寶珠嘆年青人唔夠敬老：因生活太幸福

【星島日報報道】陳寶珠及梅雪詩（阿嗲）到長者中心出席記者會，宣佈將於8月底舉行《童心護老任白緣》籌款晚會，籌募院舍的翻新經費。會上有小演員在兩位粵劇名伶面前獻唱，二人大讚小朋友的造手及表情細緻，阿嗲笑指當年也不識驚，膽敢在師傅任劍輝及白雪仙面前表演。

寶珠姐慨嘆時下年青人對父母及長輩的態度不及她們那一代好，皆因現在的生活太幸福，「以前有得去飲很開心，因為可以飲汽水，家里不捨得花錢買呢。」笑指她下月也有機會去飲汽水，皆因要出席薛家燕兒子的婚宴，寶珠姐即笑謂：「現在不能飲太多汽水啦，我本來11日要啟程到澳門準備演出，也延遲1日才出發，飲完才去。」她指「七公主」已約好要扮靚去飲，皆因眾人也是「大姨媽」，又笑問不知一對新人要否斟茶給她？

留名睇批評世代間既關係

因為老嘢所作所為唔值得尊敬在先，就連廢青呢個字眼都係佢地講先，然後先有人用廢老回應

咁你哋班死廢老有無尊重過後生仔後生女先

經經

當你得一個仔你錫曬佢
當你生七八個仲會唔會?
以前廢老少就話
現在周街都係邊值錢

正式宣布二人加入廢老行列

佢師父白雪仙係廢老代表。

日日無所事事淨係識high tea

經經生活太幸福了 唔知屌西係咪媽咪現場教授呢

咁又好難孝順過經經嘅

班廢老只會視年輕人係佢哋嘅養老工具

應該係叫佢地唔好阻住地球轉

Eat shit, old seafood.

敬你老母

邊位呀老野

從旁指導

廢老先因為生活太幸福而唔識尊重

親身指導添啦

陳寶珠你死全家啦

係喇係喇最好100年之後社會無發展同你地嗰陣一樣咁捱係咪

廢老 洗唔洗幫你奶埋

其實啲廢老可以去非洲住 啱晒佢哋

敬你老母啊

仆街啦，就係你班廢老自私，我先會咁想你哋死

以前有得去飲很開心

而家老竇老母都屌到出面又要俾人情
d 小朋友都唔會覺得去飲係咩好事

同埋唔好飲咁多汽水 糖尿呀

要人尊敬自己唔好老奉咁

我尊莖所有打家刧舍姦淫擄掠刹人放火及自稱三合會成員老野

生活太幸福 聽到就把火 係咪下下要捱餓，打仗 先叫做慘

睇完覺得有D 九唔搭八，係記者寫得差定佢地亂答野呢？

我好尊敬日本老人家，佢地行街會行埋一邊，企又唔會阻住人。相反香港大陸班廢老，又行得慢又阻街

佢哋有冇敬老過
嗰陣佢哋嗰代大部分都死晒老豆老母
點敬老

成日請埋啲中国人
正體都唔識打

生活幸福？黑人問號

老母好鍾意佢
但我唔太明點解佢當年可以大紅大紫
唱歌難聽做戲又麻麻

敬老根本應該係自發性，呢d廢老日撚日掛係嘴邊屌後生，俾我都唔會敬老啦

時代唔同喇
廢老個代要做奴隸比人屌都唔出聲
加下年輕人唔想做奴隸反抗 屌返佢地咪唔鍾意囉
廢老心諗：當年我地比人屌都聽聽話話 點解依加後生比人屌會反擊既☹️☹️

咦，衣食足然後知榮辱，
係因為有生活改善先會有禮儀。

而家禮樂崩壞唔怪自己怪人地，
簡直係完美展示緊乜野叫有口話人無口話自己。

楊天經條垃圾太幸福

呢d 係象牙塔生活的人究竟知唔知外面發生咩事

廢老連基本的尊重都唔識, 有何資格談尊敬長輩.....

屌得岩咪聽聽話話，屌錯就要反擊架啦
係人都會咁做，我唔信老一輩後生時都冇駁人嘴

敬老
留番拜山

敬老？
關愛靈位岩唔岩
讓你地上車先

講乜鳩嘢呀？
老人痴呆就食藥啦

尊重係雙向

敬老係敬佢地從前既貢獻，問題係啲擺明無貢獻既劣等廢老恃老賣老，以為自己老呢件事會值得尊敬，我敬你老而不尊咩，on撚尻

敬老呢個觀念真係好戇鳩，完全係為左權力控制而產生出黎既手段
人應該互相尊重，尊敬係發自內心對住值得其他人尊敬既人
如果講敬老至少係敬老扶幼，互相扶持，唔好話扶，班廢老踩少腳都當幫忙啦
單單抽個敬老出黎，純粹因為你年紀大而要單向敬老，只係極權統治主意者穩固權力既口號

有d懷疑佢根本停留左係幾廿年前

考順都係,係西方國家根本冇呢個垃圾概念

反而聽知點先叫敬老

老人生活太幸福太順利
遇到障礙唔識跨越，先諗到敬老，要你讓佢
廢人先要人讓

試下打仗饑荒講敬老
人地唔一刀捅死你算俾面

幸福 = 唔敬老，咩邏輯？

北韓仲辛福 個度好敬老 點解唔帶經經去住下

唔好以為自己係開國功臣我就唔會片鳩你

張相一睇以為係豬哥亮

自佔領開始,你地老人家不知幾想香港年輕人死清光,換哂做支共果班

教書有教敬自己既仇人咩?

剩係一嘢隨便吐痰落地，都已經冇可能得到我尊重

收皮啦

聽老母話有幾幸福， 佢自己係人板

d廢老又出黎撚後生

香港d廢老又幾時尊重過年輕人？
尊重係雙向嘅

打尖阻街要人讓坐畀佢要人聽哂佢地廢up
所有以上行為都係老撚奉咁款
我在外地
見人地d阿婆阿伯好多都稱得上真慈祥
起碼個人都正正常常咁
香港果班

仲有你師父白雪仙
簡直係廢老嘅表表者
連佢自己徒弟都頂佢唔撚順走撚埋

我都想知

咩廢老logic黎
咁文革個陣批鬥自己老豆老母係唔係都係生活太幸福